其實意甲死敵係咪得拉素同羅馬？

踢過AC 國米 既有一堆
祖記 個班又可以走番去
頭幾名個幾隊
點解可以咁

我地意甲撚一條心, 平時有咩野嘈完都係fd 返

好似都幾好

19隊 vs 蛆

共同敵人=蛆狗